本人將代表解放軍前往重慶大廈搵印度佬講數

你憑咩
3萬人員都沒到你

去重慶大廈門口同印度軍隊打氣

重慶大廈好多南亞佬有槍

RAP

我有權報警

又落中共面

上硬國際news

談判失敗

印度變23億人大國喇